好多師奶睇完直播好嬲

已經有群組做咗阿媽級嘅朋友係度嘈
鬧d警察保護d雞
岩先有藍絲打人搞咗好耐都唔肯拉
佢哋係咁鬧
我趁機同佢哋講好快條友就會無罪釋放
唔知呢啲賣淫活動同咩勢力有關係呢
區議員又唔做野
仲有警察保護

要向C9宣揚黑警暴行

係藍絲面前都咁仆街，證明左佢地係真係冇腦架屌

啲仆街收咗保護費，保護老細係理所當然

警察保護隻雞呢方面
一定要大力宣揚

班C9最憎就係雞
唔係搞佢老公都搞緊佢老爺啦!
點忍

有無人印

咪係，警方 同 民建聯 幾年做唔到野

有定收左好處 先做唔到野

唔通佢地同啲阿伯一樣

所以光復之路 好漫長

今日仲有好多不問世事嘅師奶阿叔係公園附近，我朋友聽到呢班人話今日遊行做得好，忍咗d大媽好耐
明明今日d人行完就會走，偏偏有藍絲出嚟打人
搞大咗件事，d媽咪們見到嬲到

推

今日係藍絲大媽佢地自制麻煩

六月最大果次遊行之後我狂講其他活動d fd都冇乜反應
今日勿摸活家禽一講d fd(師奶仔）就係咁鬧
今日仲俾大家睇到警察同打人藍絲雞蟲搭住膊頭走
警察同雞蟲同行
同雞同行
與全港正經人家為敵

熟客梗係要保護啦

睇babykingdom 果邊好笑

民建聯搞9佢地 咪無人投票比佢地